掉雞蛋？

其實係咪臭既先好？
點先可以準備臭雞 蛋？

掉雞蛋又有咩含意？